林鄭月娥、鄭若驊、李家超及盧偉聰母校教職員、舊生及學生之蘋果登報譴責！

林鄭月娥、鄭若驊、李家超及盧偉聰母校教職員、舊生及學生之聯署聲明：
嚴厲譴責四名校友，瀆職官員問責下台，成立獨立調查委員會

推

人名細到睇唔到